習帝跪拜區

登基大殿真係想上京睇

刁民跪拜习大帝 吾皇萬歲 萬萬歲

冇諗過有生之年仲睇到帝制重現